Csl 下月完約 4人共享家庭plan

csl.服務通知：有關您的流動電話即將到期,合約期屆滿時你現有優惠會終止 , 請致電xxxxxxxx聯絡續約客戶服務主任 曹植 查詢(如未能接聽請留言), 服務時間:星期一至六上午10:00至晚上20:30,多謝選用csl. 服務
依加15gb 498
tg me:

屌呀 家庭plan 498 15gb?

係 15gb 上網

9000 分鐘 通話

10000 sms

係咁多

push

屌 比sales昆左

2 年前簽

我$456 6gb

咁我咪好抵

我都就完 永pm
Tg:angrybirddd

我700
20GB
6張SIM

china?

csl

認真
試下去門市問有無得唔續約但繼續用原本plan

$580
30GB

屌 續左約 20gb 865 4張sim 條撚樣仲sell我加150 多10gb 好撚彩無加

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了

被人水左 咁貴 加多10gb 有冇得傾

我279 10gb 個人

yourmobile?12gb 100蚊